有攝影記者因拍照被大浪打中受傷須送院治理

《蘋果》到場採訪時「企都企唔穩」，更有攝影記者因拍照被大浪打中受傷，須送院治理。